自由主義者說的話是不正確的，保守主義者說的話有時是不正確的，或者沒有足夠的證據。支持特朗普的青年組織在類似“巨魔農場”的祕密活動中招募青少年，引發了Facebook和Twitter的譴責。|艾薩克·斯坦利·貝克爾| 2020年9月15日|華盛頓郵報|
谷歌信託與安全部高級主管大衛·格拉夫（David Graff）表示，在選舉前後，以及在其他一些領域，谷歌將採取更保守的方法，處理其在auto complete中提出的建議。谷歌現在使用伯特（BERT）將故事與事實核對相匹配|巴里·施瓦茨| 2020年9月10日|搜索引擎土地
當時的想法是，南布朗克斯區過於保守，無法選出LGBTQ成員……我不僅贏得了勝利，而且贏得了如此決定性的勝利，以至於它讓魯本·迪亞茲（Ruben Diaz Sr.Ritchie Torres）這位在國會中首屈一指的非裔拉美裔人，在新冠疫情中尋求重大變革，克里斯·約翰遜（Chris Johnson）於2020年9月9日（Washington Blade）
反對這一點的保守派家長所爭論的是重寫歷史，而我們所爭論的是在歷史發生時教授歷史。LGBTQ包容性課程法在伊利諾伊州新澤西州生效|Philip Van Slooten | 2020年9月9日|華盛頓
事實上，根據《經濟學人》的兩項分析和保守的美國企業研究所的一名研究人員的第三項分析，社交媒體平臺系統性反右傾偏見的證據很少。為什麼最具爭議的美國互聯網法值得挽救|艾米·諾德魯姆| 2020年9月9日|麻省理工技術評論
此外，自2008年以來，共和黨選民變得更加保守。邁克·哈克比的魔鬼|迪安·奧貝達拉| 2015年1月6日|每日野獸
哈克比和其他有抱負的保守黨州長，特別是鮑比·金達爾，在同一句話中提到，真是可笑。為什麼這個自由主義者喜歡哈克比|薩利·科恩| 2015年1月6日|每日野獸
100名極端富有的自由派和保守派捐贈者接管了政治體系。管理美國的100位富人|馬克·麥金農| 2015年1月5日|每日野獸
一位同事無意中聽到了兩個保守黨的彌撒。立法者們正在談論“同性戀者”能做什麼。婚姻平等鬥爭背後的真實故事| E.J.Graff | 2014年12月30日|每日野獸
這種懷疑在一篇又一篇的文章中顯而易見，一個保守派網站在標題中使用了“皮諾曹總統”。奧巴馬在競選中是正確的。媒體錯了|Keli Goff | 2014年12月29日|每日野獸
保守黨參議院向波拿巴派出了一個代表團，表達了他們希望波拿巴接受皇帝頭銜的願望。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
一個叫希夫的人以保守的速度駕駛著德蘭西的私家車，以免引起懷疑。戴兜帽的偵探，第三卷第2期，1942年1月|各種
除了其創始人之外，是誰帶領保守黨經歷了這些連續的勝利階段？布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
這是一張保守派的報紙，沒有喜劇色彩，反動的共和黨的核心。戴兜帽的偵探，第三卷第2期，1942年1月|各種
在政治上，他站在保守派一邊，但在音樂方面，他可能是莫斯科最先進的激進分子。生活與健康；彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信